招大家一齊玩絕地求生食雞

大家好

有冇人有玩絕地求生

可以加好友一齊玩一齊食雞

Stream ID : Twitch K2eugene

得閒既又可以睇我台 嘴下我

Twitch ID : K2eugene

開台中

星期五抽50蚊美金 註要有PayPal 帳號

求痴一齊玩
岩岩放假

睇標題以為出黎camping
之後每人/組帶定隻生雞
用有限工具生火（例如打火石/火柴半盒/放大鏡之類）
應該會幾好玩

真人就好玩

係啊
講到想搞返次添

夠人數整一次真人版絕地求生

開台啦

好提議！巴打都想搞？

開台啦 黎睇台啦大家